呢刻我已經盡曬力

女朋友最後一句留言係

晚安

其實可能只係一件少事，然而我感覺到玩完。

同佢一齊呢段時間，我已經盡曬奶力做好男朋友角色，每日盡力令佢開心。

但係人心肉做，我包容佢既同時，有時我會受傷，我會有情緒，我冇好好控制，因為一件好少既事件，我語氣好重，傷害左佢。

我知道事件係我唔啱，我唔應該限制佢某段友誼或者某個社交圏子，都係因為我自私 小心眼。唔應該因為同類事件每日係每個各落都發生緊就認定女朋友都係咁而唔信任佢圈子啲人。

真係唔知點算。。。

同佢講返晚安
比返個完結

生為一個有禮大方既人
梗係有同佢話返聲晚安黎結束對話

但我希望有後續

想有後續就追返人啦
而家去佢屋企樓下
盡地一鋪 追到咪好 追唔到咪死心
比多次機會自己同佢 唔好將來自己諗返後悔
我就係係後悔果個 自己衝動講分手冇氹返人
先發覺自己失去左一個好愛嘅女仔
而家叫春都冇用

真誠道歉同埋認下低威
要溝通 講晚安就算=gg

i know that feel bro..
過左去咁耐既野...
留係過去冇意義..展望將來..

我從來唔做會後悔既事情
所以我當然唔會亂講分手
佢今日好攰..訓左教

但我驚緊佢朝日既whatsapp...
呢個女仔唔係一般好，唔只我覺得，旁人都妒忌我，點解一無所有既我會識到個咁好既女仔對我咁好。

完全一樣
仲要身邊朋友都覺得佢勁好 又靚
重點係屋企人都好鍾意佢

啊！！！！

我知錯喇！！！

啊！！！？？像花雖未紅如冰雖不凍卻像有無數說話可惜我聽不懂！？！？！？！

聽日會唔會就咁玩完？？

我從來唔佢嘈交，一黎就玩完...
一個真心付出既感情，因為愛太重而非常脆弱。

我錯了...

不停係到諗緊如果我係佢，會接受一個點樣形式既道歉而原諒對方和好如初

ching 認真講
如果你覺得你女朋友又好又靚
而且你一無所有都肯跟你
你要好好珍惜同努力向上
如果唔係將來可能會因為你既一無所有引致你自信既問題而影響你地之間既關係，呢個影響可能係一生

利申：都有例外

在線等
so9sadrightnow